緊急：尋找失蹤人士 潘子聰

由於已失蹤超過12小時，希望各位可以幫幫下留意下，同share開去。🙏🏻🙏🏻

潘子聰18歲
高1米62
中度智障人士，有言語障礙

1月15號於石圍角仁濟庇護工場大約中午12:30下班後走失。

衣着：
灰白間條長袖衫，黑色有帽背心外套，黑色長褲，藍色背囊

推

唔開去波台?

Push

遲下買個smart tag 掛係佢個身到啦

走失左起馬搵得番

U

Y

s

.

2

3

O

B

:

幫推

Tui